廢話唔講喇，總之，香港黎講，你廢咪讀工程囉，點撚樣呀

唔撚好再扮有興趣

Me ee bse civil 全部地底泥

無得㨂你先迫住讀咋嘛垃圾

好撚好笑咩你老味

識揀一定揀醫療

on9

引出幾件地底泥